feel倒就分手 有冇歌推介

唔好咁啦，女朋友唔想理我都算。有冇人聽歌推薦尼聽下。

戀無可戀

點解我咁撚肥

漢城沉沒了

基仔嗰首?
但着歌講嘅野好似唔關我事

你個名
巴打加油

聽下先

可惜不是你 陪我到最後

謙謙寫既"不一定"

初哥哥

曾一起走卻走失那路口

風箏

分手要狠

傷心的人別聽慢歌
退後
你不是真正的快樂
說了再見
開不了口

男人KTV

後來的我們

好心分手，啱你聽

何時分手 快一起倒數

我現時自己肯做飯

王傑 情已經失去了

俾埋 link 你

車匙
留低鎖匙
風箏

愛一個上一課

又再分手了 我也得苦笑

感謝那是你 牽過我的手

花灑
防不勝防

不來也不去

掌心因此多出一根刺
沒有刺痛便懶知
就當共你 有舊情沒有往事

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒
(失戀太少-Eason)

離開講得太多 情感一早洩光
(摩登時代-Joey)

遺憾是愈努力捉緊這碎片 愈難令它重現
(無可避免-Dear Jane)

想起我們有過的從前 淚水就一點一點開始蔓延
(斷點-張敬軒)

有一種預感 愛就要離岸
所有回憶卻慢慢碎成片段
不能盡歡 愛總是苦短
我只想要你最後的答案

我是盆栽 也需要你愛
如果願意 繼續灌溉
變成座森林 保護你
所以請不要 把我踢開
把我踢開...

把我踢開-盧廣仲

落花流水

從前從前 有個人愛你好久
但偏偏風漸漸把距離吹得好遠

等多排
分咗手大把歌你聽

原地轉

太難重新開站 倒流時光一次
讓你是我未說的心事 無下次
為何在遇見之時未在意
明日怎可再任性一次

如想見卻不可以再遇
分開不等於思念中斷
曾傷我 最深的
卻令我懂得 怎去愛 下一個
若有一天 我終於 放底你 我亦感激你
愛是 越痛我越難恨你
最後 我笑著 懷念你

如果傑克沒有沉入大西洋底
如果英雄沒有捨身炸掉彗星
如果每個故事都像賀歲電影
愛就不會如此刻骨銘心

最美電影不必有最好的結局
最美愛情只需要永恆的曾經
如果心碎能成全你雋永劇情
為你犧牲是我的榮幸

和你道謝 和你道別 如告別後 難再會面
無拖與欠 仍想致歉 如果過去 妨礙半天

和你道謝 和你道別 難免日後 難忘你的臉
留低再見 如不再遇見 都感激為更好留低了伏線

當哭泣證實過相愛 哪有快樂純屬意外
如遺下憾事一堆 方可使你悲哀 就讓我這秒 離開

想你說討厭我 我也可改變我 不過你偏偏說永遠感激我
不到你不到我 你也很想吻我 假裝親暱更生疏

要追究要補救 但望著你內疚 要痛恨找不到矛頭
不管愛不透愛不夠 妒忌亦要虛構
想痛哭都找不到淚流

無目的分手痛在無可厚非 沒有他搶走你比失手更悲
誠實的分手沒法延續遊戲 還謝謝你 放低演技

情感之死有墓碑欠日期 沒道理

熱帶雨林

相戀的關係猶像熱帶雨林
逐分鐘消失4.8哩

周杰倫 藉口

終止戀愛

你在何地 - 張國榮

借過～容祖兒

多謝咁多位 ching

做好準備-何韻詩